讓昆蟲勇武?

呢排鼠患好似有啲嚴重
如果係垃圾會見到一堆老鼠曱甴
會唔會可以延遲開會日子
起碼爭取時間組織同再號召市民